狗狗用支那旗取代委任證

委任證❌
支那旗⭕

大佬，你咁撚樣之後唔駛旨意再買歐美設備，一世用支那野啦柒頭

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？